千祈唔好開花啦香港人 3銳武係晒尖沙咀

千祈唔好呀

推

銳武個名真係好柒

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

所有戰力去哂poly 啲狗蠢撚到

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

大家真係千祈唔好開花 而家重兵埋大

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲
1500

銳武好似有6架定8架 ???

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

沙田要人

合共好似有六架

唔好開花呀大家
千祈唔好

去旺角開

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

羅

應該係牌子名Unimog，攞頭尾音砌出嚟

千祈唔好開花啦香港人 3銳武係晒尖沙咀

Push

搵目標
唔好無目的開花！

救手足呀!!!!!!!!!!!!!!!!

即刻去政總啦

push

街入狗宿舍

呢個鬼AC 大家睇路

千其唔好開花

大陸名咁

唔好呀 推俾多d人睇

pish

1402: 手足請開花支援！

班藍絲係紅磡行緊過去啦

好似有六㗎

鈍武

真係唔好

旺角，大埔中空

油塘可以攻宿舍

肯開花未呀？
點解冇人出架
但千其唔好真係開花呀
千其唔好出黎呀
留係屋企食住花生睇直播最好

幫手推上熱門!!!![/s]突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

其實我覺得還好

開花快快快

真心唔好

現場招投籃好手火魔穿針銳武籃框

怕你老母

質量比數量重要！最重要係補給物資！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

救人

你對偽進仔有期望?

人命最重要，開真槍既話一定要散，係大學開真槍攬炒成功唔好守一個地方

連音波炮都出撚埋 入去送頭倒不如幫手港島開花

千祈唔好

仲未計sdu/CTRU專用果堆裝甲車

銳武呢個名係做乜撚嘢

屎水箭 宿一燒

Unimog 銳武，Saxon 剎臣，ok嘅

求推上熱門 突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

Benz官方叫烏尼莫

開花啦屌

政總喺邊

人地叫 梅赛德斯-奔驰 喎

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

How about inviting some staff from different Consulates to watch what is going on at Poly NOW and tonight....?

And... give them a nice seat at the "proper" location which can see all people from everywhere.

真係唔好開花